@inproceedings{Suignard-Bothua-Benamar:DEFT:2019,
    author = "Suignard, Philippe and Bothua, Meryl and Benamar, Alexandra",
    title = "Participation d'EDF R\\&D \`a DEFT 2019 : des vecteurs et des r\`egles !",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles (TALN)  PFIA 2019. D\'efi Fouille de Textes (atelier TALN-RECITAL)",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "17-28",
    note = "EDF R\\&D submission to DEFT 2019 ",
    abstract = "Ce papier d\'ecrit la participation d'EDF R\\&D \`a la campagne d'\'evaluation DEFT 2019. Notre \'equipe a particip\'e aux trois t\^ach\'es propos\'ees : Indexation de cas cliniques (T\^ache T1) ; D\'etection de similarit\'e entre des cas cliniques et des discussions (T\^ache T2) ; Extraction d'information dans des cas cliniques (T\^ache 3). Nous avons utilis\'e des m\'ethodes symboliques et/ou num\'eriques en fonction de ces t\^aches. Aucune donn\'ee suppl\'ementaire, autre que les donn\'ees d'apprentissage, n'a \'et\'e utilis\'ee. Notre \'equipe obtient des r\'esultats satisfaisants sur l'ensemble des taches et se classe premi\`ere sur la tache 2. Les m\'ethodes propos\'ees sont facilement transposables \`a d'autres t\^aches d'indexation et de d\'etection de similarit\'e qui peuvent int\'eresser plusieurs entit\'es du groupe EDF.",
    keywords = "donn\'ees cliniques, indexation, d\'etection de similarit\'e s\'emantique, Word2Vec, d\'etec-  tion de multimots, extraction d'information, clustering.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2019/DEFT/2.pdf"
}
